Jaan Saar on ueste naese wötnud ja panni omma laste warranduse üllesse:
poeg Hans 18 aastane
t. Lena 16 aastane
p. Mihkel 12 aastane
Et need lapsed peavad peale temma surma 450 rubla 1 hobbune ja 1 lehm ja 3 lammast ja saab nenda jaotud, et poiad sawad 2 jaggo igga üks ja tüttar 1 jaggo.
